如果要同一個apink成員同居，你簡冰個🤔

恩地
最鐘意個種外冷內熱既女人
表面好cool
但內心好關心你

p.s唔好問我點解唔簡初瓏
同居應該好煩
頂唔順佢日日扮可愛

A09!!!!!!!!!

ching唔好響朵

娜恩

西口西臉bor ching

a09識閪咩

喂喂
大家都娜連黨bor

恩地+1

我反娜連

tiffany 300/q 500過夜

記錯

喂喂

普美，金長直果陣正啊

幾時再約waiwaig出去食飯

成日搶我恩地風頭

未敢

wts佢個樣比我ok?

不了
要保護佢

保護隻G

一定 係 bomi
瘋狂 操練 跆拳

大猩猩

吳夏榮 因為吳夏榮

初瓏根本唔使扮都咁可愛

樣唔得

我俾初瓏黨咬呀

我俾初瓏咬呀

朴初瓏😍，可以煮飯我食，又可以用把雞仔聲唱歌氹我

咁都叫唔得？

西女人果種吸引力真係好難抗拒呀ching

初瓏唔會咬毒撚

小妹唔鐘意毒撚

得對波

攬下佢都驚佢me too呀ching

啱😂

南珠

識食

瑜暻BB ❤️❤️❤️
Apink之中最可愛 , 最撚有Feel ☺

南豬

你條a09又扮我老婆
我老婆賢良淑德又可愛

夏榮 日日一齊瘋狂打機

身家 身高 就連打機都勁過自己

初瓏啦
恩地性格成個男人咁

同恩地打架都唔夠打
雖然好想被佢打

M
恩地唔化妝，真係睇唔到眼咁淨

5年前舊相？

12年齊陰頭矇豬眼嗰期